有冇人覺得人類就係導致全球暖化既原因

全部13億人一人呼一啖氣都增加幾度啦

白痴

你之前個十幾年讀屎片架？

屌你老母讀屎片
人d二氧俾樹木/植物吸鳩曬
仲點影響環境？？

照你咁講，地球今時今日嘅温度應該去到天文數字